{
    "question": "Salah satu cara untuk menunjang pepatah tersebut adalah\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>menghargai nya maaf kalo salah</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "gerakan-renang-dengan-gaya-posisi-badan-menghadap-ke-atas-adalah-375",
            "question": "Gerakan renang dengan gaya posisi badan menghadap ke atas adalah renang gaya.....    2 poin\r\na. dada\r\nb. bebas\r\nc. punggung\r\nd. dolpin\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>gaya dada</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>males jelasin</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C.punggung</p><p>         </p><p></p><p></p><p>semoga membantu</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "gerak-badan-yang-tepat-dan-teratur-sangat-berguna-untuk-341",
            "question": "Gerak badan yang tepat dan teratur sangat berguna untuk...\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>menyegarkan tubuh</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena kalok kita tidak melakukan tubuh teratur tubuh kita akan sakit semua</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>agar tubuh bukan sehat dan tubuh menjadi sehat dan bugar</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "senam-ritmik-atau-irama-dapat-dibagi-menjadi-2-yaitu-a-cepat-dan-542",
            "question": "Senam ritmik atau irama dapat dibagi menjadi 2 yaitu    A. Cepat dan lambat\r\n B.alat dan tanpa alat\r\n C. Lantai dan ketangkasan\r\n D. Kedua tangan memegang matrax",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B.alat dan tanpa alat</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "lompat-tinggi-merupakan-salah-satu-dari-cabang-olahraga-a-bo-844",
            "question": "Lompat tinggi merupakan salah satu dari cabang olahraga....    A. Bola besar\r\n B. Bola kecil\r\n C. Atletik\r\n D. Senam",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf jika salah</p><p>edit:plis jangan hapus jawabanku,aku butuh poinnya,makasih jika jawabanku ga dihapus</p><p>edit:jadikan jawaban tercedas</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c. Atletik</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>lompat tinggi adalah cabang dari atletik</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "di-bawah-ini-yang-bukan-termasuk-cabang-atletik-lompat-adalah-a-209",
            "question": "Di bawah ini yang bukan termasuk cabang atletik lompat adalah    A. Lompat jauh\r\n B. Lompat tinggi\r\n C. Lompat harimau\r\n D. Lompat galak",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a.Lompat jauh</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semuga membantu ya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berapakah-ukuran-lapangan-bola-voli-pantai-208",
            "question": "Berapakah ukuran lapangan bola voli pantai\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><ul><li>Ukuran lapangan yang dipakai untuk permainan voli pantai ini memiliki ukuran P X L ialah 16 X 8 Meter. Panjang ukuran net yang untuk dijadikan sebagai penghalang bola ialah 8,50 meter.</li></ul><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>.</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "posisi-tangan-pada-saat-melakukan-latihan-sit-up-adalah-a-ter-960",
            "question": "Posisi tangan pada saat melakukan latihan sit up    adalah...\r\na. terentang\r\nc. disilangkan di dada\r\nb. di samping badan\r\nd. di belakang punggung\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><em><u>c.</u></em><em><u> </u></em><em><u>disilangkan</u></em><em><u> </u></em><em><u>di </u></em><em><u>dada</u></em></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong><em>posisi </em></strong><strong><em>tangan </em></strong><strong><em>saat </em></strong><strong><em>melakukan </em></strong><strong><em>sit </em></strong><strong><em>up </em></strong><strong><em><u>adalah </u></em></strong><strong><em><u>disilangkan </u></em></strong><strong><em><u>di </u></em></strong><strong><em><u>dada</u></em></strong></p><p></p><h2><strong><em>Semoga</em></strong><strong><em> membantu</em></strong><strong><em>!</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>jadikan</em></strong><strong><em> jawaban</em></strong><strong><em> tercerdas</em></strong><strong><em> ya</em></strong></h2>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C . disilangkan di dada </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Letakkan tangan dalam posisi silang di atas dada atau letakkan di dekat telinga. Angkat badan ke atas ke arah lutut, sambil menghembuskan napas saat melakukannya. </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "salah-satu-penyakit-menular-yaitu-900",
            "question": "Salah satu penyakit menular yaitu\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Covid-19</p><p></p><p><strong><em>p</em></strong><strong><em>e</em></strong><strong><em>n</em></strong><strong><em>y</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em>k</em></strong><strong><em>i</em></strong><strong><em>t</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>m</em></strong><strong><em>e</em></strong><strong><em>n</em></strong><strong><em>u</em></strong><strong><em>l</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em>r</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>l</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em>i</em></strong><strong><em>n</em></strong><strong><em>n</em></strong><strong><em>y</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em>:</em></strong></p><p></p><p><em><u>Influenza.</u></em></p><p></p><p><em><u>Tuberkulosis.</u></em></p><p></p><p><em><u>Cacar Air. </u></em></p><p></p><p><em><u>Demam Berdarah Dengue (DBD) .</u></em></p><p></p><p><em><u>Hepatitis. </u></em></p><p></p><p><em><u>Malaria. </u></em></p><p></p><p><em><u>Pneumonia. </u></em></p><p></p><p><em><u>Campak.</u></em></p><p></p><p></p><p><strong><em><u>M</u></em></strong><strong><em><u>a</u></em></strong><strong><em><u>a</u></em></strong><strong><em><u>f</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>k</u></em></strong><strong><em><u>a</u></em></strong><strong><em><u>l</u></em></strong><strong><em><u>a</u></em></strong><strong><em><u>u</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>a</u></em></strong><strong><em><u>d</u></em></strong><strong><em><u>a</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>y</u></em></strong><strong><em><u>g</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>s</u></em></strong><strong><em><u>a</u></em></strong><strong><em><u>l</u></em></strong><strong><em><u>a</u></em></strong><strong><em><u>h</u></em></strong></p><p><strong><em><u>s</u></em></strong><strong><em><u>e</u></em></strong><strong><em><u>m</u></em></strong><strong><em><u>o</u></em></strong><strong><em><u>h</u></em></strong><strong><em><u>a</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>m</u></em></strong><strong><em><u>e</u></em></strong><strong><em><u>m</u></em></strong><strong><em><u>b</u></em></strong><strong><em><u>a</u></em></strong><strong><em><u>n</u></em></strong><strong><em><u>t</u></em></strong><strong><em><u>u</u></em></strong><strong><em><u>:</u></em></strong><strong><em><u>)</u></em></strong></p><p><strong><em><u>j</u></em></strong><strong><em><u>a</u></em></strong><strong><em><u>d</u></em></strong><strong><em><u>i</u></em></strong><strong><em><u>i</u></em></strong><strong><em><u>n</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>j</u></em></strong><strong><em><u>a</u></em></strong><strong><em><u>w</u></em></strong><strong><em><u>a</u></em></strong><strong><em><u>b</u></em></strong><strong><em><u>a</u></em></strong><strong><em><u>n</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>t</u></em></strong><strong><em><u>e</u></em></strong><strong><em><u>r</u></em></strong><strong><em><u>c</u></em></strong><strong><em><u>e</u></em></strong><strong><em><u>r</u></em></strong><strong><em><u>d</u></em></strong><strong><em><u>a</u></em></strong><strong><em><u>s</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>y</u></em></strong><strong><em><u>a</u></em></strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "3-makanan-yang-mengandung-karbohidrat-741",
            "question": "3 makanan yang mengandung karbohidrat\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>ubi jalar</p><p>jagung </p><p>nasi merah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>nasi</p><p>jagung</p><p>roti</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>soi kilo silah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "10-dalam-permainan-galasin-tim-pemain-harus-berusaha-melewati-s-992",
            "question": "10. Dalam permainan Galasin. Tim pemain harus berusaha melewati seluruh garis batas    horisontal. Dari batas horizontal paling depan hingga baris paling ....\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:</p><p></p><p>Penjelasan:</p><p>Dalam permainan galasin tim pemain harus berusaha melewati seluruh garis batas horizontal dari batas horizontal paling depan hingga baris paling</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}